屌你老母成個連登講廢話

咪撚再分化 任何人
唔洗理佢係唔係狗
淨係要攝衫就夠
唔洗捉鬼 唔好再分化
再係咁9up 場運動就會輸

光復香港 時代革命

推呀屌你老母

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城